關於黨鐵附例狗

基本上有一班老是常出現

見到上個post 咁多人問 見到佢地點算
其實完全唔撚洗驚佢地
佢地話就話捉鳩人跳閘推閘
好多人都淆哂 驚佢掂你捉你
其實分分鐘佢仲驚你反抗
問心邊個想搵工會無啦啦想流血？
有d都係鳩下鳩下咁就一日
但有d的確係退休既狗做
但當個個都唔撚驚呢班社會垃圾
跳閘推閘跳到佢懷疑人生
做咩要哂力捉鳩人跳閘就得
到時黨鐵就會cut cost 請呢班on9看閘
講一講佢地佈防

大家要互相幫助先贏到

當日我單機6個都走到
如果有手足幫手頂一兩個
更加佢地捉唔到

推

講多聲
如果佢地多數都係退休狗做
下次黨鐵見到佢地
記住唔好打到佢地殘廢
千祈唔好

係時候做攻果個 唔好做守

但你地做廢老卡都可以照用
但我唔覺得佢地係執法人員
只係一班社會垃圾
無咩要驚呢班垃圾

真心想知仲有人跳閘咩？

講得好

多人用廢老卡多過跳閘

連附例狗都驚 仲點上戰場對班黑狗同green object

Push